我隻老婆婆倉鼠(小露寶)終於肯上我手食嘢！

最近患左抑鬱症 而家喺外國 成日掛住香港屋企隻狗
有一日去寵物店到睇動物見到依隻倉鼠係咁跑就好想帶佢番屋企
除左家姐十幾年前養過倉鼠之外對倉鼠係0認識
帶左佢番屋企做資料搜集先發現佢係最難上手嘅倉鼠
因為佢好細膽同跑得好快 已經有心理準備一世都抱唔到佢
但我一直試 日日俾佢下隻手 佢終於上嚟食野 我好開心呀

俾佢*聞下隻手

幸福

細細粒咁好得意
恭喜樓主

真係呀好開心呀

唔好嚇走我隻鼠鼠

多謝巴打

點知一上黎就開大

到時點帶返香港當玩具玩？

可惜壽命太短...

冇呀

樓主隻手

唔係呀 我至少仲有3年喺到 從來唔當寵物係玩具

希望佢健健康康

已經上咗手

睇我隻鼠鼠好冇姐

咁你隻狗點算

J手

隻狗係喺香港屋企 屋企人照顧

佢會好掛住你

我都好掛住佢 隻狗係以前個老師棄養之後我屋企接手左 同佢一齊左幾年就去左外國讀書

好慘啊你老師咁衰嘅

都係嗰啲理由啦 話老婆生bb

咁你返香港過節 過暑假點算

以前養,佢好中意咬我手指
一咬完即走

我每次通常番香港係兩星期 我有個美國人housemate已經問左佢 我番去個陣可以幫我睇住
暑假我留喺到讀書所以唔番香港

佢都有咬我 好彩輕輕力

養倉鼠最煩係成夜晚精力最勁
跑輪好撚嘈
死左無再養

我頭兩晚都瞓唔着好彩本身我易瞓着 之後慣左啲聲就冇事啦

養左三隻
一隻陪我訓房
兩隻訓廳
已經慣左佢跑我訓

好治癒

你合籠養？

房個隻可以四圍走 唔用籠
另外兩隻用兩個大箱

好大隻？可以四圍走

細細隻 你小心唔好踩到就得

我用廁紙筒昆我隻鼠入去再倒落手

有時會奶手指

小老母最難上手都上

倉鼠真係好得意 兩年前養過一隻 佢走左個陣我喊到仆街 喊左成個星期 有時諗起佢都會喊 自此就無養過 但好想再養呀屌

佢哋好鍾意一路食一路痾的樓豬要有心理準備

咬咗你幾多次先上到手？

幾年前養過兩隻小露寶
一開門就會九秒九咁走佬
之後無啦啦生咗一竇bb
超可愛
不過三個月大嗰陣死淨一隻b同老豆
bb養到兩歲幾
佢嚟死嗰晚凌晨喺度尖叫
呀媽就去睇下佢安慰下佢咁
無幾耐佢就過咗身
從此就冇再養過倉鼠啦

張相係一家大細沖涼嗰陣影架

小路寶真係好可愛